Q:-"Sattar mein kya jode ki vo satraa ho jaaye"?
a) -43
b) ra
c) 23
d) re

Q:-"Yaar yeh kitni awesome hai is said by" ?
a) Baburao Aapte
b) Zakhir khan
c) Amitabh Bacchan
d) Suvidh jain

Q:-"Sapne dekhna kaisi baat hai" ?
a) Bekaar
b) Theek-Theek
c) Acchi
d) Sapne nhi aate

Q:-"Beta tumse na ho payega", Bete se kyu nhi ho payega?
a) Beta Pookie hai
b) Beta ka nature acha nhi hai 
c) Beta kuch kaam ka nhi hai
d) Bete ko python smjh nhi aati

Q:-Biscuit ka matlab kya hai?
a) bees(20) rupey ka kit
b) Amrit
c) vish ka kit
d) chai mein girne wali cheez

Q:-"Koi aapse pyaar kyu karega"?
a) kyuki aap ameer hai
b) kyuki aapka nature acha hai 
c) kyuki unko aap prr taras aa gya hai
d) kyuki aap unko blackmail kr rhe hai

Q:-"Tuada kutta tommy, sadda kutta kutta" is true because?
a) unka naam hi tommy aur kutta tha 
b) kyuki tommy ko mehenga khaana milta tha 
c) uska kutta bohut aawara tha
d) vo sirf jealous thi dusre kutte se

Q:-"Yeh sb doglapan hai", why he said that ?
a) usne bhi vo sb krr rkha tha isliye
b) product sch mein kharab tha
c) ashneer ko jldi ghr jaana tha 
d) contestant ne uski taareef nhi kri thi

Q:-"Acche din aayeinge", kb aayenge ?
a) Jb job lg jayegi
b) gst khatam ho jayega
c) chai mein biscuit girna bnd ho jayega
d) pookie maharaj ki vaandi sunkrr

Q:-"Jal lijiye thk gye honge aap", vo kyu thk gya hai?
a) subah se kaam kr rha hai
b) usmein stamina hi nhi hai
c) 3 floor tk stairs se aaya hai
d) 2 and a half hours lab attend kri hai

Q:-"Basanti in kutto ke saamne mt naachiyo", but why?
a) kutte bina paise diye dekh rhe the
b) kutto ne unko kaata tha pehle
c) kutte lower cast ke the 
d) kutto ne unko dance battle mein challenge kiya tha

Q:-Why TIK-TOK got banned in india?
a) Productivity increase ho rhi thi india ki
b) Sbko naachna aa gya tha
c) China wali app hatani thi
d) Modi ji ke followers nhi bdh rhe the

Q:-Gaadi wala aaya ghr se kya nikaal?
a) Behen ko
b) Bhai ko
c) Khachre ko
d) Khudko

Q:-Ek chutki sindoor ki keemat : -
a) Ramesh babu jaanta hai
b) Ramesh babu afford nhi krr skta
c) Ramesh babu jaan nhi paata
d) Ramesh babu jaanna nhi chahta bcz he is single
