Q:-Who developed Python Programming Language?
a) Wick van Rossum
b) Rasmus Lerdorf
c) Guido van Rossum
d) Niene Stom

Q:-Is Python case sensitive when dealing with identifiers?
a) no
b) yes
c) machine dependent
d) none of the mentioned

Q:-Is Python code compiled or interpreted?
a) Python code is both compiled and interpreted
b) Python code is neither compiled nor interpreted
c) Python code is only compiled
d) Python code is only interpreted

Q:-Which of the following is the truncation division operator in Python?
a) |
b) //
c) /
d) %

Q:-Which of the following functions is a built-in function in python?
a) factorial()
b) print()
c) seed()
d) sqrt()

Q:-Which of the following is not a core data type in Python programming?
a) Tuples
b) Lists
c) Class
d) Dictionary

Q:-Which one of the following is not a keyword in Python language?
a) pass
b) eval
c) assert
d) nonlocal

Q:-To add a new element to a list we use which Python command?
a) list1.addEnd(5)
b) list1.addLast(5)
c) list1.append(5)
d) list1.add(5)

Q:-Which of the following is a Python tuple?
a) {1, 2, 3}
b) {}
c) [1, 2, 3]
d) (1, 2, 3)

Q:-What is output of print(math.pow(3, 2))?
a) 9.0
b) None
c) 9
d) None of the mentioned

Q:-The process of pickling in Python includes ____________
a) conversion of a Python object hierarchy into byte stream
b) conversion of a datatable into a list
c) conversion of a byte stream into Python object hierarchy
d) conversion of a list into a datatable

Q:-Which of the following is true for variable names in Python?
a) underscore and ampersand are the only two special characters allowed
b) unlimited length
c) all private members must have leading and trailing underscores
d) none of the mentioned

Q:-Which of the following is the use of id() function in python?
a) Every object doesn’t have a unique id
b) Id returns the identity of the object
c) All of the mentioned
d) None of the mentioned

Q:-Which module in the python standard library parses options received from the command line?
a) getarg
b) os
c) main
d) getopt

    